大家唔好移民，一定要留係香港

如果黃絲咁愛香港就唔好再走

因為大家走左香港就唔再係香港

無曬一班淨係得中國香港藉既人

無曬一班真係為香港付出既人

得返日後班補充人口既新香港

個個都走曬有外國護照藍絲仲點去完外國返黎食住黃絲上

所以大家好撚鍾意香港既真係唔好走

你地走左藍絲第日食屎咩

深藍人士上

愛港請留港

別讓黃絲走了

黃絲走哂

第日藍絲拎完外國護照返黎咪無得踩住人上

分分鐘新香港人地位更高

香港之所以係香港,係因為有香港人嘅存在.

班黃絲走曬香港仲係咪香港

所以別讓黃絲走了

咁你走咗未？

利申：Pr

有咗國安法，無高度自治，無法治人權。
就算有黃絲，都已經唔係以前既香港。
走只係用腳投票，話比你共產黨聽我地唔會妥協。

香港之所以成為而家嘅香港，係因為有大量單程證落黎嘅新香港人嘅存在

同行

Show blocked user 唔好放棄
PR狗。

偷渡落嚟過班你唔講？！

移民師:你班condom 真係好撚煩

邊班？？？

抵壘政策嗰班

啱，留喺香港大灣區陪我懵伯伯捉棋行公園

講得啱呢個係事實

成功人血走佬班得利益者實話咩留得青山在呢啲廢話

唔好撚玩啦